侵侵: 不要忘記我的好朋友、中國國家主席習迎平在朝鮮邊境上對美國的大力幫助。

朝韓峰會順利舉行 特朗普：為韓戰將結束驕傲 感激習近平幫大忙
撰文：謝媛彰
2018-04-27 19:24
最後更新日期：2018-04-27 20:17
世紀朝韓峰會已進入尾聲，文在寅和金正恩共同發表《板門店宣言》，當中爭取年內宣布結束戰爭狀態，以及努力促成韓朝美三方會談或韓朝美中四方會談。極有可能在6月與金正恩會面的美國總統特朗普，在社交媒體Twitter上發文，稱為韓戰即將結束而驕傲。
在金正恩與文在寅共晉晚餐期間，在地球另一邊的美國總統特朗普，15分鐘內就朝韓峰會連發兩次文。在首個推文中說：「經過了核試和試射導彈這動盪的一年，朝韓兩國正在舉行歷史性的會晤。好事正在發生，但時間會證明一切。」
接着，特朗普再發推文，說：「韓戰即將結束﹗美國以及所有偉大的人民，都應對在韓國發生的一切感到驕傲﹗」
特朗普之後非常識做，再發Tweet感謝中國和國家主席習近平：「不要忘記我的好朋友、中國國家主席習迎平在朝鮮邊境上對美國的大力幫助。假如沒有他，過程必然會漫長和困難得多。」

Plan A or B